如果郭文貴單野都無人理，香港就真係無得救

呢件事可以串聯曬支那辦，李波，肖健華，所謂一國兩制等等咁多件事
原本以為拍戲先發生既事，而家正正發生係香港身上

泛民你班冚家鏟，唔好扮睇唔到，你地袋緊香港人十幾萬一個月

一定無人理。

一國兩制？

泛民班人睇到咪又淨係噏幾句，最多咪遊下行

係咁架啦

放心, 肯定無人理

香港人只會關心自己嗰層樓係咪一路升值
香港人只會恥笑 80 90 後太廢買唔到樓

香港最美麗的風景是樓價呀

點先叫理？
洗唔洗買埋機票去美國先叫理？

收嗲啦你呢條柒頭

啱啱放監。發生咩事？

無乜所謂啦

泛民依排好搞補選好忙，比d時間等佢地贏哂本土先ok？

市民應反思點解自己仲會以為香港有得救

個個仲掛住課金俾海航旗下港航同hkexpress
俾錢人地買起香港

麥當勞都唔食得

的確唔算多人理

推

一早就無得救啦

一早知香港已經咁 無得救

Old news is.....

屌。

笑左。

X2, 一早已經冇得救

可以點？
遊行又無作用，班假勇武又要抽水
主流傳媒又被統戰哂，寧願報太平清醮都唔報導郭文貴單嘢
後生嘅唔係被失敗主義搞到消極，就係被移民撚潛移默化都唔想理香港事

乜鳩youtuber嗰啲已經爆左幾個post

可以點做

港豬仲要返工供樓，不了

呢個真。

太平清蕉都講足幾日

其實冇計你話全港超過90%人反中先有得搞,但現實係90%廢中廢老認自己中國人,後生果班諗移民好正常 ,一係就共享中國人榮耀

仲有新假期都係

其實全世界都係咁架啦

點串聯法

冇好撚耐架啦
由書局單野已經肯定咗架啦
唔明仲有咩好震驚

全世界都知叫爆料

都係個句
香港人身份認同同歸屬感係零
講乜撚都冇用

林榮基事件都做唔到d乜
呢單野更加不了了之

關我咩事 睇下新假期諗下放假去邊玩仲好啦
I love HK

好心你睇下歷史啦

一個地方........只要有10%人出來革命, 已經可以成功

邊個地方會有90%人出來革命, 傻左啦??

乜有10%

香港？

你搵1%（7萬人）出黎都難啦

我講反中wo,邊個話出來革命,香港根本個氣氛仲係大中華緊

咁你可以打定輸數，香港人果種事不關己，由小事至大事既冷淡都真係世界級

十三億人紅色資本進攻香港
就算佢地講到出口
我地又可以點

其實人數唔係重點

關鍵係有一個出色既指揮官
項羽反秦.......項羽帶領2萬楚軍, 一樣在巨鹿之戰 打敗 40萬秦軍

後生無錢梗係諗移民

唉

老老實實
成功左最大得益者未又係業主
唔通要身無分文後生仔幫佢地維護資產咩

你話無得救就係無得救？
你邊撚個呀
唔撚理咪唔撚理 關你撚事呀

儲定錢移民，ok?

一定冇人理， 個個當佢鳩噏

我屌
我e家先知
唔撚再坐

邊個會理？
yen跌就大把人理

再次證明所有係香港既不動產都係唔安全，存錢都唔好存入中資銀行戶口

習總打海航燒埋落香港度到時驚都無用

留名

好耐之前已經無得救

樓主出個POST就當理左

出post 鬧人港豬，自命高人一等咪當理左

100%香港人<10%支那蝗

理 ？你問下連登仔有幾多人投左民主黨，理

朱元帥你又有道理
但係元帥你又估下
如果項羽得1000楚軍又大唔大敗到40萬秦軍呢

事實係香港連搵1000人出黎革命都冇可能
話知你搵項羽定拿破崙抑或亞歷山大大帝出黎組隊都救唔到香港

都識講軍啦, 係香港, 示威DUM下水樽都畀左膠屌你好暴力

放心, 一定冇人理

連同飯民變晒質， 尤其係民主黨
特赦7警都講得出
以後有咩都要撐建制
反正飯民做既野同建制都一鳩樣， 投比邊個黨又有乜分別
而且飯民做嘅野十分之戇鳩 ，次次都話晒自己啲計劃比你聽 搞到人地有晒對策可以防得到你
一打唔找：

仲有民陣年年71/64之後都話出年見，你老味我唔撚想啊，比我感覺係撈緊政治油水囉
對香港嘅政治已經死心同唔再有任何期望

香港豬多過人 邊有得救

放心, 肯定無人理

我係咪好叻叻豬咁都知，你地正港豬

成班港豬梗無人理，我就唔同，係度回下POST幾撚理呀

927當日係政總門外, 大把巴打討論要搶陳淑莊支咪, 即時畀糾察報防捉巴打.
雨傘泛民咁多ON9野出左黎, 但立法會投票都一樣咁多人又支持返, 睇下年年六四, 個個話唔去咪又係10萬8萬人係維園

呢啲無得好講，大把人型犬mon 住

乜你覺得香港有得救？

廢老都放唔耐
換個角度睇，你係中共唔想班後生同埋民主中年合流抗共
最好就係將佢哋碎片化
而我覺得中共呢方面好成功

又唔一定係女人嘅，港豬靜係知香港樓貴，日yen 平，去旅行，同飲飲食食
最好日日都食訓扑玩返工

理黎做乜，仲有層樓供緊，邊得閒

想理都理唔到啦

多人理又點

Pish

香港人咁錫身, 各家自掃門前雪
一定唔會理, 如果要理, 人數一定要夠多
事實係香港都有好多中上產人士係中共政權貪腐下既既得利益者,有權有勢只會助紂為虐
如果要引起社會大關注, 呢單野仲未夠大, 講真, 郭文貴講既野, 大家一早估到大部分

90%香港人: 樓價升就得 理撚得你

無人理架啦
無得救架啦

關鍵係

無報紙or泛民 幫手炒起呢件事

之前林榮基, 有蘋果和泛民 炒起件事, 所以全香港人都知

朱西又扮軍師

人手置頂啦要

置個靚頂 其實即使知，可以點理

其實應該煲大呢件事,之前銅鑼灣書店又係好機會
但可惜次次輿論都輸哂

voa 好多鬼，中國人真係信唔過

其實我想理 但係點理？

時間上已經錯過晒, 3年前雨革係最佳攤牌時間
只怪當時有份破壞嘅仆街
依家香港要仆一次超大大鑊, 先有機會重生獨立自主, 如果唔係將來香港根本就無自身嘅價值

要大和解 不了

全...

好出奇呀？係咁嫁啦

呢個上時事台全部都係啲無聊野佔主流

我想理，但可以點？

無軍權，曬氣
香港真係需

香港根本唔值得再去花心機去理
無力感 加上近年一切嘅爭取最後都輸得一乾二淨
又多淨係掛住食同瞓嘅豬 離地中產

共狗有解放軍有槍有炮有核彈有資金支配香港嘅政治公司土地物業仲有班有米共狗

球證旁證足協全部都係我嘅人
你點同共產黨鬥

除左天滅共狗 冇權冇兵冇錢冇勢普通人根本冇野可以做到
只可以抱住真相同遺憾離開呢個世界

tvb唔報導既事就推得既啦

販民唔維穩點叫販民

其實

點解你會覺得香港仲有救呢?

聽日都係要返工

準備同加拿大妹結婚，唔洗儲錢就移民

其實美國之音係國有電視台，點解支那可以令到佢地腰斬

你睇啲回應就知 隔離個post個個爭住話"一早估到啦 你地唔係唔知呱?" 好似先人一步知好撚醒贏哂其他人咁 好心啦 宜家呢啲時候係咪仲要攞多個彩懶醒? 而唔係理性討論下要點 ? 屌真係見到都嬲

呢條友靠把口周圍吹揾到百幾億，佢講既野有幾成真都唔肯定

真係無人理喎

5頁都係度怨, 一個都講唔到點理
你地咪又係港豬

咪臭係
乜撚野叫「係咁架啦」
你老母比狗屌 你係咪都講「係咁架啦」
連登d回應竟然同睇fb d回應差唔多
一早知道好撚醒啊
我一早知道你有日會死添啦
點理？
小則係自己fb share news /連登出po/ 同身邊人討論單新聞
大則召集人做野啦

根本唔需要理 香港人只係需要做既係比更加多人知依類野
第日一定用得著

連登仔點會理
有班人仲on9 口口聲聲話愛香港 上次比台灣人串幾句就起哂綱衝哂出黎開post屌 講乜撚野踩港撚 唔珍惜香港
但真正應該關心既 就潛哂水一d聲氣都無
喂上次話愛香港珍惜香港果班柒頭上水啦

香港一早無得救

毒果仲邊有人睇架 連登仔最憎架喎

喂都唔係下下企左係道德高地嘅喜馬拉亞山插人先算係理
我睇晒啲新聞，好嬲，然後可以點?不如你教下我?有行動我一定跟

睇完我竟然一d都唔驚訝。
一直諗既野係事實既感覺。

仲講，監聽緊啊
香港心反應太慢，要長期去行街先有人知

冇人理有咩咁出奇
有留意時事既，一早已經知道佢講既嘢。
無留意嘅繼續無留意。

如果係雨革期間爆呢單野...

佢講到咁多人，要搞破壞其實好易
當時唔多人知，知既又係受益者，
見到又唔會覺得要制止

感覺上政府至少已經由電視台同圖書館開始滲透簡體字

始終情報差太多，估實有人估到
就係冇人夠份量，夠證據

依樣從聽到學校用普通話教中文已知

滲得好成功，上水天水圍已被港人稱為深圳上水天水圍，
個天都喊緊

唔係灰定怨
事實而家無一單新聞，無一個非建制組織有動員能力

而家只能做好準備等大環境轉變先有機會

唔係唔理，係唔知可以做啲乜

無力感

有行動力既組織都已經係選舉被香港人唾棄左，香港人選擇左泛民，應該信任佢地

算吧啦 好少事姐

理已經係第一步

其實連登好多打手
少少野都可以開個 post
ESC 被記者煩都可以開個post
你話d 人係咪on9

其實可以點理？
上次咁大件事遊行去中聯辦咪又係唔多人
本土諗住勇武下但梁生見勢色唔對就飛的走人
立法會提動議又過唔到分組點票
今次仲要冇實質證據，遊行示威只會變返四五行動
不如你講下泛民同埋本土派可以有咩行動啦

你覺得香港人可以點理?

佔中?

返工，不了

天日記住返工

當郭文貴講中資入侵
01就吹奉中資海底撈
個POST仲有某D成日改名會員吹奏中資
係唔係太巧合

梁生係留到最後一批示威者，得番幾十個
跟住一齊俾差佬驅散

逃跑最勇武？

亲,中国才是现今社会最强大的国家

無得救咗好耐

因為愈係真實
中共就愈唔俾主流媒體播

返工忙少睇鄰國新聞
唔係你講都唔知發生咩事

d 議員死撚哂去邊

btw 政府回應一定又係「唔回應通緝犯既言論」而不了了之

未夠秤退休既無完善既法例保障，退休既又無福利政策安置，你都唔怪得啲港豬話死都要返工
但問題根源係政府唔係民選產生，個結果就當然係被權貴賣豬無限loop啦
最重要係無一個代表可以出嚟團結絕大部分既香港人出嚟⋯
郭文貴講嘅嘢連國師都知，真·香港人又點會唔知，問題係之後呢？
之後你是但一個人出嚟攪遊行，到時又會有人話攞政治光環乜乜柒柒
香港唔係好多人可以受到大部分尊重咋，5隻手指都數得哂啦

真心問 我可以點理
最多咪做鍵盤戰士上網share新聞
然後呢 咪又係要繼續返工返學

就算知道都要繼續做港豬

其實香港真係需要一場戰爭
共產黨最唔想打仗
因為佢既合法性係民族納粹沙文主義同經濟
只要佢打輸一場仗上面就會亂
香港到時好彩有外國勢力入黎就有救

經過咁多事你仲覺得香港有救?

只要有場令中國有份打既區域性大戰就一定得

推下

唔知有咩可以做
推下求答案

呢位巴打一定係比人射都企喺度唔郁嘅勇武jj

香港人基本常識都冇，但賺到錢、飲飲食食之外就唔好理，係叫佢地理政治？都唔再講黃絲豬問題上

到位#

遲下一國一制就可以睇到港豬折墮

哈 哈 哈

港豬唔爭氣
一味煲新假期
正經嘢又唔理唔睇

冇啦 香港人一早放棄左掙扎

唔係今日既事 大把人視而不見 出去拉個人問 郭文貴 我寫包單 一半人以上唔知佢乜水

得罪講句 想點理？

完全無人理 主流媒體都唔報道

香港一早玩完

理都無用啦，班五毛狗同奶共報會話條友係罪犯唔可信。

使撚理。在強國貪腐跟本係常態，而強國在香港全方位滲透始自港英年代。如果你係本土派就更加唔使理，因為本土派一向對強國事WFC？

隔離post話有樓甘願赤化

魯迅講既奴才

push

好多人想理

但唔知點理

事實上真係冇人理
拍多幾套十年都冇用啦

不了

郭文貴邊有人敢理🤐🤐🤐

理緊啊
又點？
夠一千個回覆你係咪去救佢？

其實佢講既野都幾爆炸性

我理又點 又可以做咩
咪又係繼續返工食飯柯屎

北大女生做

都係將一d人地唔肯講既野講出黎姐

理咗

譚仔仲多人理

人地睇緊cctvb，鬼得閑理你

你成日講呢d廢話有乜意思？

6月又有新野爆

好想快啲到4號

屌，香港人淨係識番工炒股賭馬波睇AV同飲飲食食，再係咁香港真係rest in piece

pish

柯潔D廢POST有成800人讚

香港人獨有嘅無力感

完全無人理
樓主激撚死未

樓上條五毛

邊忽五毛呀屌你

希望唔好好似夢熊咁令人失望

幫推

睇射鵰好過啦 話知佢

香港人如何變成豬！？

但唔係有90 % 人反革命丫嘛﹐你都on99

建制叫雞名單出左未?

我日日追,望就望中共三星期同佢講唔掂數,正式受美國保護
第二中共驚到仆街,啦啦淋放左佢2個阿哥出來
第三19大就係佢全球發佈會,有幾個中共重量級人馬,其中令計劃細佬出來大爆
第四想佢快D公告,香港邊幾條友叫雞

呢個好緊要,最好爆d專屌唔夠秤果d

又要雪廠街

有能力既真係儘早移民

無能力果d就睇住佢地死?

send email叫立法會議員理唔得咩
利申冇追post

得閒又推下
學毛主席話：敵人反對 我就擁護

依家香港過左底 無政治部 仲有四大幫派都過埋去奶共 香港人唔齊心就等收

唔好咁啦，我唔想其他人當你係智障

太難號召到一班人出來抗爭啦
同埋港豬個腦太

唔止、佢爆過班賣港賊全部有黑材料
民賤富商警隊高層呢d 統統比財色威脅
你睇近年有d 唔識講人話果d 好撚有可疑
個個身有屎

輕輕一推

睇緊

仲有冇得救？

有

爆下犯冰冰單花生料先

此貼真係沉得好快

圈養豬社會救乜撚

港豬想自救

等緊片

當係食花生就ok
但若太認真相信佢講既野就多餘
佢根本係代江派做野
江派班狗賊洗左幾多錢搬晒去外國

食花生

煲左成個鐘，好誇張

朱巴保持一貫痴線作風

le張圖幾時都岩用

重有班不問世事既港豬

又話爆范冰冰影片
幾時有

雨革都係得4-5萬
民族黨支持者都係小貓三四隻

要支持獨立仲肯同你搏命

理唔理香港都氣數已盡啦

郭生懂不懂我們香港人的規矩！

又話建制派議員叫雞,唔駛証據啦,開名未?

叫佢找左 飯冰冰 條數先啦